[黃色twitch圈]其實除左youtube,twitch都可以上載影片

咁就唔洗日日俾youtube渣春袋

twitch d廣告費低到仆街

其實唔差幾多，起碼好過youtube依家黃標低到冇咁先，youtube垃撚圾

其實真係搵唔到食

咁得返pornhub,絲打先做到

有無人覺得睇twitch好浪費時間?
唔課金訂閱，台主就當你隱形
課咗金，又用好多時間成日睇
幾千人向度講，台主根本唔會睇
不論香港或外國，個個台主都燥底，
根本唔知點解仲要課金受氣睇啲咁嘅嘢。